到底個女仔係點樣諗

一次機緣巧合嘅情況下佢話我暗戀佢而我承認咗（算係開玩笑咁講）
佢冇咩表示，但有keep住傾計
咁樣代表咩？係唔係已經friend zone咗？

想溝人就主動啲啦，問多幾次冇死

兵

俾埋位你入你都講笑咁 佢可以點啫除左扮冇野

佢都知你咩料啦，正正式式表白一次，如果唔得建議快走似收兵因為正常佢唔like你又知你意途會自己避開你

起碼唔係疏遠你先啦屌

一係佢收兵 依個冇野好計
另一個就 佢都開埋個頭俾你你係咪要佢倒追埋你呀?

條女唔會鍾意懦夫